名人：歐鎧淳激罕晒事業線（她們的事業，來自事業線?! ）

「女飛魚」歐鎧淳以低胸連身裙現身活動，記者指她打扮性感？她笑說：「都唔係吖，之前出活動都試過中門大開，不過冇嘢睇啫，（嫌自己身材唔好？）唔會，就算自己膊橫都唔介意着露肩衫，（唔介意着得性感？）其實性唔性感唔係睇着嗰個人，而係視乎睇嗰個人點睇，（男友會唔會過問？）唔會，我都唔會問佢，大家着自己嘅衫，各有各好自由。」問她可會與男友一起穿情侶裝？她表現抗拒：「唔會，好肉酸，除非好低調嘅襯法。」

線

呢個look完全唔襯佢

佢啲頭髮唔適合紮起

游水游到個膊咁橫，好心放翻啲頭髮落黎遮下啦

如果佢唔係靚女
佢會咁紅咁多人識

Tinder見過佢

線呢？

可能露腹肌 仲有睇頭

邊忽靚女,成個弱智人士樣咁wo

呢個真

事業線
睇坤哥好撚過

係邊？

佢條仔係咪拍點五步嗰個

係 好似仲大波過佢

好撚樣衰狗都唔屌啦 柒到呢

胡子彤好撚正

曬人魚線 馬甲線好過

屌，仲係運動員果陣同成堆男人婆比就緊係靚女啦

扮撚哂野話唔想入娛樂圈

做幕前為左宣傳運動

咁撚假既野都講得出口

大大方方承認想入娛樂圈咪仲好

好似男人

跳高果個正過佢

驗眼

越黎越樣衰

靚女...

咁似key 落去

佢真係好橫

有無人覺得似張曼玉??

成個進擊的巨人咁

睇打扮嘅啫，
佢個底係高挑五官端正，
春嬌救志明入面咪幾正，
著呢啲咪影得樣衰囉

阿叔都昅到唔想行開

學黃子華話齋
"我唔想食飯, 我淨係想飽"

運動生涯退左休就入娛樂圈撈
識玩

太撚大隻喇屌

One piece魚人

無波著呢d衫

人地罪你咩

幾似樣

果然係激罕 罕到見唔到

似男神多過女神
係有性格feel 而唔係靚